{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017738",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "포리얼"
    },
    "text": "帰りは馬山駅から徒歩15分の加賢山散策路側の道端(琴浦消防の横)です。 メニューには塩パンが2,800ウォン、ルバンクッキーが3,500ウォン、イチジクキャラメルクッキーが3,500ウォン、薬菓クッキーが4,800ウォン、フィナンシェが2,800ウォン、チョコマフィンが4,000ウォン、アーモンドフライが2,000ウォン、ラズベリーチョコチーズケーキが8,500ウォン、エッグタルトとアメリカーノを3,800ウォンとする。 ヒーリングビューはおまけで楽しめますので、たくさんお越しになって快適な時間をお過ごしください~。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "加賢山散策路側の道端(琴浦消防の横)にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "塩パン、ルバンクッキー、イチジクキャラメルクッキー、薬菓クッキー、フィナンシェ、チョコマフィン、アーモンドフライ、ラズベリーチョコチーズケーキ、エッグタルトとアメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルバンクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルバンクッキーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクキャラメルクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジクキャラメルクッキーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬菓クッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "薬菓クッキーは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシェは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコマフィンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコマフィンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドフライは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーチョコチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラズベリーチョコチーズケーキは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトとアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトとアメリカーノは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングビューを楽しめますか？",
            "answer": "ヒーリングビューはおまけで楽しめますので、たくさんお越しになって快適な時間をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 414
    }
}